local l = require "libs"

l.say("Пришло моё время. Я даже немного рад. Жаль что я не видел, как ты рассправилась с Красным глазом. Он сам об этом говорить не хочет.");


aa = l.getVariable("firstmeet_redEye");
if aa == 0 then
   l.answer("Он тоже тут?","redeye");
end
l.answer("Ты бы видел, что произошло после. Я раздвинула тучи.","sun");
